中環tg 恆指跌左就來600點 香港政府同警察 破壞香港

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

鬼佬中曬招 佢地一定返家鄉唔來港工作
比你d tg打爆頭 國際金融城市？